有無人用過Guner Store買過野

想問Guner Store安唔安全，有無人都中過伏？

呢d X寶幾蚊野佢賣199